國家安全無兩制之分 何必搞兩制（香港這一天）

國家安全無兩制之分 何必搞兩制（香港這一天）

眾新聞

Published on Apr 15, 2019
15-April-2019

中央和港府近年要加強港人國家安全意識，每年搞全民國家安全教育日；中聯辦主任王志民在今早活動發言時表示，維護國家安全，「只有一國之責，沒有兩制之分」。京官越講國家安全，港人越感「兩制」難保？楊健興講點解？各位點睇？